[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4415)

Hi

I

樓主好勁

樓下輸錢

樓主勁

新Po齊羊

Fast

屌你老母皇賭會

TSG 10ccccccccc

想轟100利客其他

依個post邊個cdrom乞錢 輸足十場

德甲停咗10分鐘角依家先刷有撚用

盤古初開至今

Allin蛆b算

有冇手足分享下輸幾多

等我心理平衡返少少

仆街啦 南特前鋒未入過波嘅

我得0:2

雲10c

嘩 屌你老母 對唔住

賀！！！

雲0:2...

格流上撚哂電 so lit🔥

+10k..今日+5

1.5b

屌 買下盤咪又係針
根本都唔撚關事！！屌

我了

頭10 1 幫我屌7皇賭會200

得對家又cashed

一個星期80k然後 乾左

好

Lm

cls 唔識輸咁樣

等了

賀 ng 又收 3.3@
thx 得........

今日輸3k

我

因為

得爺仲有咩水

Fatking 7lun矇矇

屌你老木皇賭會 派錢 唔抵得人贏錢 踢撚左我

皇賭會班垃圾成日害人仆街啦

-100000

lm

我輸返前幾個星期贏果dcls

屌7完 掃場 cap圖上黎 留tg 即pay

不想伯仲

死fatboy 小圈子扮大佬

我都差唔多今日難賭到

屌 今日有無人係成功羊錢？

Ok

即刻心理平衡返 thx

牙路你今日輸邊幾注

樓下派我

你真係好閪燈

得蛇...0:3

樓上咪贏40k

我得0:3

利物浦大船？

曼6:0

3:0

古妹依排d 100%做咩黎

格流..？

爽 03

乜撚野格流上撚晒電呀

Block左睇唔到

9up不過真係輸少少

賀芬咸 3:0 無要ng 呀 ......

得蛇

今日d西甲中撚晒毒

0:6!!

赫斯 1:1

貝迪斯開到2.5大嘅話 十抽一 派100

dllm 5倍2.5b 又miss

i know 想知輸邊幾隊仆街

開1.5仲入2粒cls

獌人人有波入

有

其實我都幾勁

1:3 ok?

德甲俾多角黎呀喂

cls 格浪on99

未開波客其他幾倍

12m

他

追即場細波

搞撚掂

中風了

49000 又幾勁
啪左春藥

btw 多謝晒！

agger

輸到仆街 有冇追數料

深盤得獌開到
以後唔笑獌了

賀3:0

好彩燈唔到我曼 唔係實傷心死

14

thx得 賀芬咸 平手 fg 2ng all cashed
重生了thx

今日d波 真係專門坑殺賭仔

TSG 11.5

我了金木蛇

無啦啦3:0角大又死

都唔止今日....

betis 炸完仲唔識入番
入番比我定下驚先啦屌

識跟搵錢真係好容易
一味話我燈又唔敢跟對家
真係廢物黎

雲達刷多角啦喂

3場西甲00

隨時0；4

平時都係

但今日好似特別多西波

雲達 -1c

波爾多同你同路
點撚算

玩到咁都冇角

荷甲大波又撚

賭仔剋星

最咪刷 60 打bino ok?????

我入完錢就反底啦仲on99咁咩

曼

獌勁撚到

基達菲(重心) [0/-0.5] @ 1.69

大波咸盤易到

睇啱比蘭倫斯 狗會唔撚開盤 jumped

喂 屌你老母

落到底都唔刷

曼繼續比力

雲達 1more

失控
想你失控屌鬼 快!!!!!
好撚掛住.............

Wait

中龍就入架啦！

西甲0.5大要了 唔信次次都0:0

好能驚又0補時 爽手刷多隻啦

3:0唔會唔補la

赫斯下盤頂撚住全格

失控屌人未 快!!!!!!!!!!!!

半年冇上波Po 賀芬咸易到

係德甲成日食補時

不了 流浪-1和...

哇 好耐

屌 又有賣料狗吖原來

宗師比個英甲仔爆贏

西甲造波造到..

格流 上次5.0 今次1.1 屌你老母食武漢蝙蝠啦傻閪
格流 上次5.0 今次1.1 屌你老母食武漢蝙蝠啦傻閪
格流 上次5.0 今次1.1 屌你老母食武漢蝙蝠啦傻閪
格流 上次5.0 今次1.1 屌你老母食武漢蝙蝠啦傻閪
格流 上次5.0 今次1.1 屌你老母食武漢蝙蝠啦傻閪
格流 上次5.0 今次1.1 屌你老母食武漢蝙蝠啦傻閪
格流 上次5.0 今次1.1 屌你老母食武漢蝙蝠啦傻閪
格流 上次5.0 今次1.1 屌你老母食武漢蝙蝠啦傻閪
格流 上次5.0 今次1.1 屌你老母食武漢蝙蝠啦傻閪

德甲補2

屌 補2

又失控

西甲又半6全6 嘜撚野波黎

2k

回來了 我失控!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

11c

1:00 羅馬

手足針勁都仲有

貝迪斯個龍係咪唔識開快攻 屌前面放撚到咁都唔交

爆一角

今日輸死了 想jump

同路

11c gooooaaaallllll

棺材注

雲11c nice

半大角大

買左乜？

最後生命注

我屌你老未 真係俾德甲吹撚漲 d 角球有一半都唔係係底線出波出返黎

叫撚到

Same，驚乜

跟了齊上齊jump

羅馬角點睇

同路 仆街了

所有所有所有所有所有所有所有所有所有

買乜輸乜 唔知咩事

祖記真係派錢
psg唔敢講

唔係上半專登踢出去果球就10c ft

我怕我黑到巴打

羅馬第3格有冇

00000000

同晒路 聽日買superme

-,-我中場先入手 見佢後段咁假 不來妹一直都係底線一直斬波傳中做乜撚 唔怪得輸成狗咁

拉素先派錢

邊撚個買真係驗下腦 唔該

hoodie superme 著完 成個人都精神晒 行路都有自信

格流準備20分鐘入2粒

西甲又00？

西甲下半瘋狂犯規瞓哋 好撚悶

下場不來妹對家 廢到仆街

入多2球，補得2分鐘，咁都刷到一角

格流

傾好晒今日全部00

利記出場名單有未？

一齊贏

我$100場 中先收錢

互黑 負負得正

Mu88888888

買注no goal玩下先.

齊贏

失控巴返嚟

得蛇你唔會...

Yy

唔想搞鳩人 放心

如果西甲3場0:0 會點

基達菲入未

今日針左件box logo

輸錢囉

10.5落到 0.62 出面

格流
你老母
新年流流
又學人打假
全家拉去打靶

冰角曼聯猜波完場算啦大佬

講笑姐 齊贏啦巴打

利已出陣，求水

Sor law

阿古路黎

4000上130000就話姐
上13000咪即係得3倍幾

無買吖 不過主入波贏ok?

基8.5s+贏盤 派100

皇賭會 9.5

飛的去ifc

雙曼lyon打穿晒盤都輸錢
利申冇買呢3場好撚痛

你弱智

賭欖連輸六口點部署

我信嫁 會追擊

Q

格流2.5b有冇奇蹟

推第7口唔使教掛

曼狗比角啦

推到贏為止

南特0c

屯門牛巴今日羊幾多

今日啲角咩事 勁難玩

氣勢如虹？虹你老母 睇過？
零封？1-1當0-0阿依家？

出水

韓仔ALL IN輸死..之後岩岩追基達..
如果...埋就輸3K

彩b又訓左？跟算

冇
1:1 ft

基達入波 10 1 100

都第六口 唔係唔推第七口掛

打緊機

下晝仲見你話+6k

Meee

Mu 10c未

jumo了

不要再說了..屌

皇蘇8.5乜玩法

深盤上盤先贏 唔sick賭了

ho

拉素盤啦.

8場了

閪甲冰角 波爾多入波

今日好多手足都輸到jump

00點買fg ng 今日開咗好多場00

場場0:0 賭閪

利咩陣容
狂回飛

西甲嗰場起碼補6 球球犯規做乜鳩

粒波過唔到中場點刷

西甲

今日個勢係平半上盤穩輸

全副選咁制

田

屌..雞達入波啦 求下你 大注..

Origi

mc 4:0
mu 6:0

上盤 fg 角球全針

曼聯第七球？

今日針左5k...500平注..

深夜全上盤

汁左..打錯

基88888888888

臭西曼角球又死

我都係... 輸到仆街

真心唔知點輸。。

0.5/1b?

杯賽陣

9.5s要了

Rm 世紀重心？

算了 反正都預左針

輸

全上盤？

Mu 9c未

得返少少錢 試下波爾多ng想起返機

南特cup晒d波 唔怪得無角

有機阿ching

皇蘇都深盤

是

西甲都00 賭條撚咩 戇鳩

買左la

認真 輸左真係戒賭..好撚灰
職乞又乞唔到

皇蘇角搞咩 8.5

不加索9.5

閪甲場場0:0 on99 聯賽

格流輸撚埋

屌你老母真係有傻閪比錢買料

格流好波 輸撚埋

黑c cup

如果輸，返黎hk唔派你，你名都唔洗留

流浪1:2

....派

我未

失控未

我利今晚咩陣

波爾多企硬無角

驚乜 借錢返本

又唔係比我 屌你

除左wong so讓深左d 其他5場 真係唔知點輸
輸都輸得抵

老女人rm球迷？

意甲又有

你啲反手料準好多

。。好出奇咩

上面有

好鬼個盤

係時候排隊乞錢

我係贏...打錯

咩撚野都00 今晚咩事 以前都無見過咁少場次咁多00

我信你好過

認真 戒賭了~_~

cls
益狗會都唔買料

@阿古路

粒波長期係中場 南特落到底又cup返出黎

惡到
我覺得開唔到咪輸lol
言下之意即係鍠贏就有機

71分鐘停到依家
差一角阿屌

謝拉特

好多年了

屌 我又賣啦
出4場全輸都仲有人買佢料

反而想知有冇人追49000 第7球..

波爾多半場準備0C

代長井領

屌 我曼頂你個肺 連角呀

老女人成日屈我咩居心

唔明點解會有人會買料

唔通真係賺多左 想比人一齊賺咩

華拉度列上次守波守到皇馬93分鐘

怪唔得咁惡...

閪甲冇拿拿10c

馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種

食 狗 屎

屌你老母又00 係咪想迫撚死我 屌你老母

生命注祖記

有冇50年？

中

西甲11c

格流 誇張到

爆左5.5 就唔撚入

嘩 11c

u win

0.5連棺材注都冇埋點部署

巴同atm都失分
rm -1 都開唔到，就摺左佢la

西甲爆角

曼主ng

9.5

馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種

食 狗 屎
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種
馬體會 國際米蘭 流浪 三大賤種

食 狗 屎

全部都冇打假

基11c

戒賭了...

最聯刷兩c黎睇下

手球wor

利入球細抵博

我信rm所以串左

真 皇馬今場應該100%.. 全力搶第1 穿唔穿盤係另一回事..

？

12m?

笑左 9角盤大都走唔到

貝迪斯手球 睇緊var

法甲 半場0角甘串？

臭西曼食屎啦
3連角未呀

VAR中

今年疤岩岩轉左人教
Atm又未谷得起
鍠好大機會

頭先下手球唔睇 呢下睇

唔洗驚 大把手足陪你針

利半客點睇？

基達菲12m!!

加泰快入一粒

我屌 雞達菲主場都唔撚入 點解今日咁撚多00架

求下你啦加泰

基達非12M!!!!

var！

頭先果下明手球又唔撚比

12m有出頭天了

黑撚到 頭先主隻手係上面中波又唔睇

12m丫貝仔

含撚

加泰12mmmmmmmmmmmmmm

皇賭會9.5

打飛機

所以-1抵玩la，坐和望贏，買$10先

主球證仆街死, 好彩補撚左飛

五入？

又輸12m 我屌你老母
岩先比達輸12m
宜家貝又輸12m
想點撚樣呀

今日有場超重心

買咩輸咩 屌你老母臭化閪痴撚線咩 戇尻呀

我係佢就拉隊走 頭先果頭隻手係頭頂都唔睇var

2撚到。。。。

射上天

法甲0C, 勁

咩

請講

莖b點啊

猜撚咗20分鐘 dllm 對弱隊都唔練下進攻

goalllllll

Goalllll收錢

求你，唔好係rm

加泰 goalllllllllllllllllllllll

飛

基佬goal

加泰goalllll
屯門巴

我屌！！！入撚左

果幾千銀我當比個球證同隊var做帛金 屌你老母

手足 都話負負得正
我地又復活

基達菲
頂實完場呀！！！！

on撚9你賭埋我果份啦屌你老母
又比人絕殺12碼 含撚啦足球員

基1:0！！！

1:0終於唔係0:0

痴撚線波

屌打咪又係輸

喊左

抵撚死喇貝迪斯擺明想和喺度鳩踢

屌...練撚左成場心 仆街

恭喜

I am back

尋日玩到依家無贏過

真

喂
輕鬆

屌 貝迪c

betis炸完 對家12m
做比加泰嬴 on撚9西班牙狗 成個la liga都係賤種黎

派得啦
打破00魔咒

係, 岩岩果下好明顯有高舉隻手
同樣情況哩下就睇VAR + 比12碼
唔係做比主隊無人信啦

彪講講下又唔講

0.5/1 4.25
0.5/1 2.13 爽！

屌 好撚嬲 買親曼都輸錢
仆街賤種隊

我最後生命注3x1輸埋jump了

當比錢佢地做帛金 冇咁嬲

where is bill！

贏贏贏

買左咩

南特全0

西甲6隊加埋得1粒
準備0130 456+

上面

我dllm GET

rm 4:1 4:2 5:1 5:2 其他贏了！

今日先知西假>>>>>>>意假

唔撚理 利記半大

南特夠薑就角球半0全0！

求安慰dklm
我係曼迷呀 次撚次都迫害

皇so好想要

全黑

皇賭勁到
19000冰c 20分鐘

話左入完錢就黎料

連針9場 想死
場場比人絕殺

今晚有咩波好買

拉素盤 聯賽11連...我追硬
利客勝(進取就讓客) 打英甲應該唔會出事
祖盤. 玻璃信唔過
皇馬盤. atm+疤失分 贏應該就冇問題
巴黎盤...

睇岩既咁多..自己分析下... 唔包中..但我會揀3場買.

1.5/2 如何？

肥皇mu 6.75大goalllllllllllllll
係你出啦媽
入list啦媽

屌那媽真係

貝迪斯絕和ok?

Cls波

？

幫你叫佢

唔係搵佢咩

深盤高水

曼no goal

相信今日好多手足都係咁

愛隊羅馬

唔介意
0.5/1 全格仲好

得蛇一定得

入左1.5b

12c

我一見到
入左6.5/7s@2.00

加泰整多球

betis今場邊撚位球證呀
屌你老母攞錢去打小人插撚死佢老母臭閪呀

恭喜髮菜

thx

法甲角細想gel

馬略卡果種廢唔講得笑
上場踢華閪鬼盤就話要佢姐

分分鐘半場和比你睇

法甲0角咁有趣

19000 冰角 20 分鐘

有3個未見過 唔會入LIST
呢個PO留名 頭3入LIST

法甲停左45

4.5

冇眼睇 中唔中

Mama南特仲0 角緊 今日好撚癲

完場死老母嫁啦佢

今日利記 一來盃賽 二來team b

假到 又打破歷史

修狼停左70分鐘

波爾多 半和
手足們收錢

on line

想死了 咸巴 琴日病到死死下勁小注左呀特角
起身睇17

花蛇啱啱有冇買不來梅 我話有角大味

唔講以為未開波 0入波0角

仆街啦 再撚踢埋啲咁嘅波唔撚做獌

年年買波衫場場累我輸錢

大佬，唔好搞我啦，今日豬慘啦

4.5角大去唔去

仲差一個 咁多未見過既
暫時入LIST名單9位
傻GAP
茜克
一日之計
大軍
長井
一定帽事
光復香港
沙奈朵
AC米蘭

終於收返注屌你老尾

all in roma

屌你老母閪
黑撚到 10幾分鐘炸撚左貝個球
臨尾先比12m主 等你冇機會追
賤撚到

細球

5k >100k

me

加泰 收錢 goalllllllllllllllllllll

我岩岩都跟媽媽買左9.5
可以直接度下場

痴撚線過卡膽

我呢

hi7

Ac米蘭有好多個
基佬陳 阿古路 同埋新果個

皇so 456+ 必須! 咁多場細 呢場捉硬!

勁中 8c完場

同晒路 齊羊

沙奈朵留TG

拿蛇 出左條發財3x1角大 帕 森多 賀芬 衰森多

屌佢老母

半0全10 驚西

屌 全乞

Yy終於出奪命上盤

十幾分鐘果下唔係粒波都唔入龍咩
不過真係黑走左12m

又絕殺角 cls 點賭

全黑我dllmcfh

推撚走佢！

我la

屌你老母

訓醒 就20倍 齊贏

各位手足下次再努力

今日心水 大巴黎

食屎狗
Jer我jer咁撚耐

利狗半客得唔得

派又jump

Var

跳樓算

推走佢

想買利狗半大 但見個陣卻步

俾我中一次啦 你中咁多次

拉素

confirm real goal

波2多咩事咁快有0.5

仲要客隊有球12M無比

咁請你以後停止你嘅衝擊

下注生命注幾時

場波都唔知踢乜撚

今晚應該多西波

賭左成日..先贏701蚊..屌

南瓜冇波冇角

好過針先啦

原來如此 我諗緊咩事

真 岩岩先破燈

利華 拉素 開唔到上盤 新春第一針

大把巴打輸緊錢

水就出左. 希望一齊贏啦今晚

我發現追數買FG真係唔可以開波前就買..低水到..
去到下半3倍幾..

贏700幾都派

天主教大學絕殺2.5b

其實fg 真心唔建議開波買...寧願睇10分鐘...如果入左波就算 唔買

再等多0.5b先

戒賭未

即場成日想等多陣就入左

真

實則贏900 扣埋派出黎個D
都係個句 每日KEEP住贏500以上已經滿足
追撚返韓仔班仆街條數再執700舊就心滿意吒

字宙級重心：
- 祖雲達斯 [0/-0.5]
（可以極重注）

無得咁講既 秒goal既話咪仲慘

訓算 玩早波898

唔賭點戒

祝贏

我屌

反底追數time

我諗住搏佢有NG...
基達菲之前睇落唔差

我買fg慣性10分鐘就下注...睇十分鐘對唔對路..對路咪買. 入左咪當唔好彩.
試過咁樣救過自己好多次..

仆街 買左

Bill蛇國唔國平半讓少左

救過自己好多次.....

慘祝下注中

拉素
字宙級重心

猁半客上呀

你今日都執左1皮

你覺唔覺啲角而家好難捉

我都係 入左就算

但次次玩到爆血管 最近少玩左fg

依場我skip左 買左更有信心既賀芬 始終個盤睇果陣都得返1.69..

繼續00之旅

3日加埋姐.. cash out 5k再繼續

贏到錢都好勁

其實fg ng唔抵玩......
除非好似琴晚拜 阿特 今晚49000果種

比黑證斷左1關
差d搞到休克
都係去訓個教先 捱夜睇 嬴左唔洗講 輸左真係人又累又輸錢
唔撚理了

張利華6:0 10 1 500

雞達飛唔係10角以上咩
派左fg但唔派角

今日下體會jump左

利華+拉+利(最小信心)+皇馬+祖+巴黎....今晚目標

佢

巴打祝贏

全部同路

下體....長追細波算啦....反正一定有即場 最多睇情況補返2.5b

有時好飄忽 英超角最撚黑人憎

真學到野了

點解有個張字

...依排角 睇即場一定....應刷果d唔刷..唔應刷刷到升天..

閪到震

依隊閪波..試過有場15分鐘2:1....我直接由7.5s補到落3.5s...完場2:1..

除左拉素-0.5

寧願買有信心...都唔博9佢...最多低水小小..

全部唔響！

以後睇多陣先掂西甲了

Roma1111111

拉素 利華jump

晏啲考慮緊拿坡

利記快入

1111111

拿玻唔係內鬨咩

買咗羅馬盤

疤 atm->控角神隊....疤就乜都閪..atm就細波膽...印象中好似冇乜邊場多過4球..通常1-2球...
閪維..上半刷角..贏緊停刷....猜到尾....睇高位追細就得....
皇馬睇對家咩料....屬性相剋...
鐘意追基達菲 包包 皇so... 格蘭納特受讓深盤...

我自己咁玩

多謝師兄教路

祝巴打以後贏多d

法甲 7.5 b 抽一個100
快角啦 屌

LM

參考好了....我都唔識睇盤...純粹睇數據...

我屌你買撚左啦

猁射1正0
半客24

今日戰績..今朝起身戶口 $576
仆街韓仔 係就係FG 不過係加時FG啊屌

222222

南野拓柒差啲

我淨係知巴賽作客買對家

save低咗

利1:0？

猁

追利記啦...追到斷... 讓多過1球買利贏就算.

yes

就係咁多不利好消息先想要

利半大黨黨員上水勒喂！

真 英超唯一正氣隊 追數專用

如果計埋加時韓仔FG
即係我玩8次FG/NG 針兩次 勝率其實都唔差

今季買猁真係正氣

最後個注 鬥氣注... 以前都試過好似你咁 不過你好彩中到 我就輸撚左

好過肥皇 有真飛睇

利華對家

之前針緊20k...靠利+老鼠追數.追返晒

我都成日咁心諗輸就輸

拉素唔對路

Keep住正已經好好

恭喜我就仲負緊錢

唔係掛

利ng?

例牌對強隊比人禁屌...等反擊

羅馬撳屌

diu

Gun！

有無水gun下

3333333

危險攻勢0...2隊都.

利華入波啦屌

拉素唔素攻嘅？

拉素唔撚攻？

同埋羅馬打比特別認真

利華 拉素又針 yeah

送角

法甲0角完場？

利華終極禁屌唔入

法甲cls點樣做到0角

睇打法似拉素拖後防線玩防反.

Napoli 近16場聯賽未贏過盤

法假係咪主紅左？

皇賭買左羅馬半大

Yes

買左波多3。5b

正 咁可以抖陣先 下半買1.5b

拉素訓醒未

黃2助快刷角

法甲含撚啦 成粒鐘一角都無

服了

2.5角🤣

屌你老母拉素入翻幾粒先啦

好吸引..

3.5都唔敢買

法甲d角 on9到

法甲9.5s gel

阿早安勁撚到

皇賭1.5，你準備0:0 ht

想睇1.5c

有冇手足買左猁半大

里爾買唔買😂

Roma 1:0!

羅馬1:0

1.5/2 @ 2.97 做乜？

兩隻翼唔爆底傳比佢做乜

拉素jump

Roma 1:0 fg gel

屌 比拉素個連贏盤fake左！

拉素個龍小小搞笑

連角啦法甲 咪咁撚痴線啦

拉素又閪

放心下半追和

猁入未

利華比人護空門

法甲 一個鐘無C
精彩

嘻 拉素針左

你老母拉素呀呀呀呀呀

個龍打開學界？

Lazio可以幫手刷了

psv 1:1

And no shot on goal

444444444444

買左未？

屌你老母又誤中假波

踢開街場

補飛先..拉素個龍咩事.

Lazio 0射？

跟你買左9.5
叫都懶得叫

出黎jm9

利記半大呢

我都無追，on line

拉素同波爾多都踢假

拉素屌你老母

羅馬8 射

契爺

半0，垃圾到

打完機出黎見到56分鐘開3.5

拉狗呢個陣 等輸多幾球啦

全 0不是夢

拉素立即落地獄

彪析 checklist:
A) 初盤：客讓平半，力度足夠 （✅）
B) 基本面：拿玻里主場往續差劣，祖雲達斯值得信賴（✅）
C) 尾盤：冇飛回跡象，形勢大好（✅）

# 祖雲達斯 [0/-0.5]
真係派錢波

契爺準備去跳樓了

買咗拉素 可以點補

羅馬球證食角

法甲角真係咁多聯賽入面最假

roma 一陣再2nd goal la

111111111111111111111111111

迪斯高撳屌

1.5 角 要買$10了

史上第一角

Bill！
要gel了！

仲以為會0－0 0c

1C
9.5重燃希望

同bill同路

法甲又想0:0？

利半大手足可以潛返水了

-9

波爾多因咩事踢到咁養生

羅馬半6大俾多兩隻黎走水算
快

羅馬NG 可小注

買左拉素可以點補

5555555

拉素近十幾場
比人入先又cup到既
一係對家食紅牌 一係卡利亞里果場咁撚假
90分鐘入兩球
針定先

今場信心十足
呢d 波真係唔怕gel

屌 終於有射門啦拉素

你又知我補咩既

Roma 2nd goal
但ht 1:0先

1:1！！

1-1！

1-1 快撚啲cup

Wow 拉素1:1 on9

Gun 足水，買2k，ok？

一射就入

VAR

羅馬個龍好撚搞笑

放心啦 我暫時未做到神燈
都仲有水準頂到佢入既

羅馬個龍

好在未買ng

意甲兩邊龍鬥on9

1-1

上啊屌

皇賭1.5 goal
有無搞錯

個龍係做乜撚野

意甲神奇進球法

意假

屌 當我無講過

佢同拉素個龍有得揮

拉素唔好打假得唔得

孤寒到個on9龍

計左未

有4/4.5s買唔買😂

兩邊龍一樣水平 開平手盤合理

秒爆 有啲料

唔打假都唔叫意假啦

法甲啲養生波

比我盤口連中到聽朝ok?

拉素上啊屌

打排球

兩邊個龍門 都收唔少錢

屌

契爺想拎你利是

快cup

羅馬on9到咁樣烏龍球

拉素讓

個龍唔肯輸角球 一拳打左個倒西波入網。。。

都要比人中下
贏一輸十

我錯 我以後都係靜靜地

On9

羅馬果場入4.5b都得

依個膠十萬倍

利10分鐘奇蹟半大批准？

弱智到

契爺針死了 今日輸左10k

個酋長賣料？

1點差利華未開齋

我有無睇錯羅馬自己打撚左個波入網?

6666666
走水先

屌你老母呀史摩寧

之前都賣過一次

假撚到

永遠打多人一個都唔撚識入 屌

果球點會唔用手接

仆街..我一講完羅馬NG 唔洗10秒同我講1:1
我神燈

波爾多乜撚野波黎 on9到

可以點買波膽？

1:0 貼飛 gel

就出界打番入門前比人射入

兩邊3:1?

仲要連續兩下打個波上去 都唔打出界

所以想拉素贏
同埋佢個注碼 有2400係啲傻仔比

利華1:0！

利華！

半膽0:1 頂實

下 我post左咁耐你都唔知嫁

唔怪得主場受讓 讓多個龍

佢唔想輸角球 點知倒西入網

利華 拉素 針

你又唔係GK，做乜質疑GK專業判斷

最多佢打假姐

上

波多野真係好撚廢 踢多個仲攻得差過人地未紅

888

呢個好笑

拉素ng

法甲提早完場算啦 瞓多過踢 兩隊完全無作為

利華對家個龍唔想輸角走去縮手 人哋咪入囉

控制注碼 控制注碼 控制注碼

$500 一場 唔贏不如輸左佢

1.蒙特雷 客勝

00波輸死人

紅之前仲攻得好啲 紅完客隊唔撚識踢

法甲入波刷角！

法甲fxxk u

呢幾日D波做乜咁難賭
澳假殺半大角大
閪甲00

900

上吖拉素！

波爾多翻去入紅酒啦 屌你老母快撚啲降班

想睇個賣料狗柒

905

22222222222222222222

應該2:2完場

－2c

+1 得得
1:0就貼出嚟gel

宜家先認到你係邊個

搞撚錯啊 屌你

羅馬中柱

皇15min 3c
開8.5？

2.5b 24

波蘭1:0！

法甲仲有無得叫 點解可以咁廢 圍屌都無角

輸慘了

波爾多

波2多！

咁耐無上都唔知你地改哂咩名
新年快樂

依家先入 屌

嘩 0.5b@7.25超高水

黃2助gaolllllllllllllll

波爾多高水

南特主場又閪

有無手足買左皇SO

今日咁早有蒙柒雷買

我有冇燈吖宜家

過關要咗 想4

又中

法甲俾c啦

事前

蒙牛又高水？

中極都追唔返我連輸個十幾注

冇喇冇喇

呢場冇買到 南特主場好撚閪

有場買佢對聖伊天比人cup番轉頭

利物浦逼害半大，手球冇12m，條撚樣幾次單刀唔入

南特抵撚死 又要妹又守唔著最尾

我都早左買 覺得自己係ON9仔

我都輸左好多

狗會

緊係買普馬斯

有冇蒙柒雷手足

3連cok？

皇蘇做乜鳩比人禁屌

試彈 好過輸

羅馬11.5得1.66

法甲3連c

南特屌你老母，4.5都大唔到

呢幾日買上盤就00/倒輸1球
買下盤就上盤大炒

紅埋

縮注轟落去

中一半

猁記廢撚到

場西甲爆角

2c ft

皇so起腳未

法甲垃圾到
得2c 係唔撚係踢架

2.5都無

痴撚線2020之後豬到Hihi
不停買中閪野
想喊

爆到7彩

法甲黎講 南特應該係最閪果隊

有冇咁撚多人比錢個賣料狗

+1

輸到突哂

跟你對家仲易

法甲係最多呢d極限角細 誤中假波了

琴日買角細下半就爆9我

我收500

急需止血急救注
血流不止

賣料狗fat fat

屌你老母 前一秒明明58分顯示

Check

買左祖雲達斯未？

南特呢班仆街.........縮到咁撚後學咩人踢波...

睇埋陣容先啦

反水：普馬斯

同路 咸巴呢排啲角好西

0.5/1

拉素cup plz

比狗賭

Second half

Liver 2:0

做乜９ 射入自己個龍

利狗有冇咁快 撚半大

都唔係利狗射入

利中出
唔好同我客氣

1:30 兩場都0:0

Roma 12m

wong so唔買就爆c 你含撚喇

又彪析 俾我抖下啦...

做乜鳩羅馬係咁炸
係咪暗示對家會入

10.5s 點頂..

屌 做尻羅馬下盤

Roma 咩事

l

有無